
                      Obra Maestra,de lo mejor.para mi gusto mejor que la primera de Mel Gibson,combinación de ,Acción Aventura, y actuación de los actores,charlize theron, aun así con la cara Pintada de Grasa,es una belleza de mujer:)
        
            